（sorry段片無聲）RTHK又影到黑警扮示威者

推

搶槍啦

屌

原來係卧底縱火！

push

psuh

黑警含家產

cls

即係今日所有嘢都係臥底做

pish

推！

Push

又係發光體

屌佢老母 依家攞埋槍

幾時BBQ?

黑警可恥

黑警冚家剷

現場聽到槍聲

垃圾黑警，行為噁心

屌你老母黑驚

屌佢老母

狗閪

乜撚都唔使就可以拉人

仆街黑警🖕🏻🖕🏻🖕🏻

放火會唔會係佢地放

恐怖份子

屌你老母

咁撚狗

又扮示威者

屌你老母 垃圾低莊狗 食屎啦屌

屌又黎

冇人幫到個手足

我屌你班死易服狗！返去後台補妝啦仆街！死黑狗！

Cls

屌你老母，揀落單既時候捉

屌你老母死黑警

屌，正仆街

屌佢老母 好撚嬲

有燈真係信唔過㗎

人渣！

原來真係臥底拎槍噴火嘅

希望黑警可以合家平安

班狗真係戇鳩

下次以子之矛攻子之盾

推啊

推
64劇本？

其實推到都好似唔太有用。。。
警方一早講咗有鬼
不過可以叫啲鬼食死貓嘅話哦無條件支持

推。

即係所有破壞野嘅都係呢班仆街做架啦

屌你老尾賤撚到

一定係佢地掟汽油彈

佢唔回應佢係唔係警察，姐係佢心虛

撲你個街 死黑警

一定係臥底引手足留守

推。。。好擔心呀

好撚噁心

人神共憤！！

真係好撚狗阿屌你老母

好唔開心

睇左啦
有班人成日叫唔好話有鬼
又有人被捉了
其實真係要搵人睇水留意鬼的
咁你為左保護手足
見唔對路就要出聲

胡椒球槍黎

其實冇得捉，扮緊示威者果陣點會著燈畀你睇？

卑劣手法

仆街黑警死全家啦 正面唔夠打要扮示威者

死黑警
睇到好嬲

DLLM
又扮示威者
所有縱火、破壞都係黑警做

呢隻狗上次都有扮過手足之後拉人，我好記得佢個樣

傳左兩下槍聲

點解冇人沖埋去打9佢地？
唔算襲警 因為佢個身份係示威者

鬼有藍手帶

冇錯，一定係佢地做！

今晚果場大火係呢兩條友搞架

屌你老母黑警死全家

我老母話係臥底放火，因為d 學生唔識整呢d ....

聽日要o係火車講埋俾其他人聽先

禍必及妻兒！！！！！！
長命百歲 百病纏身！！！！！！

Send俾藍屍
等佢地自製fake news示威者有槍

班卧底著到冬天衫咁

聽日見著冬天衫

唔駛問即刻打佢老母

落單? 冇人救?

臥底是長期假扮參與活動的成員，而臥底根據法例，必須事先向律政司副刑事檢控專員申請及批准，否則便沒有刑事檢控豁免權，原則亦是不能煽動違法行為，「只能夠跟」。林卓廷認為，警方或早已安排一批警員混入示威者當中，過往示威活動中的違法行為，有多少是便衣警員有份煽動，「依家係無辦法知。」

DKLM臭hi

屌得兩隻狗 點解冇人救佢

黑警死全家

原來黑警先係暴徒
大家應該保護市民安全,制服卧底

傷 手足自己一個時小心

屌 真心同一般人無異

屌屌屌

屌
咁燃樣秤起人地
極暴力搵索帶駁住人地對手
死黑警
屌

杏色褲條友影乜九呀？

無恥黑警做卧底，死全家,,,😡😡😡

臥底又掉磚 放火啦

走呀，小心

屌 今次勁撚多鬼 點解可以咁卑鄙？？ 其實佢地有冇諗過用呢啲嗱渣招會令到全世界都唔會再信香港警察 諗同做果個真係好垃圾 香港警察 垃撚圾！！！！贏一時 但輸一世！！！！

死黑警

自推

其實呢招係咪無得防？

鬼開過槍

祝黑警長命百歲，百病纏身

lm

賊係黑警兵有係黑警。劇本寫好晒！共產黨屌你屌你老母

一早話左係

點解無人救

螢光手帶呀

一早話左係黑警臥底放火
宜家又ＤＤＯＳ
仲唔係此地無銀？

佢乜撚都沒點知佢係咪狗呀

仆街

哇拎晒槍咁陣間又屈落示威者到 真係有發光做記號

講到口都臭，今晚各自早啲返屋企齊人食飯，9月日日去睇飛機，
而家擺明對家驚9月所以今日先想引哂啲勇武出嚟比人拉啦
唔係想分化，不過睇到義士比人拉真係好心痛

你D狗仔過2日就開學 黑警死全家

警察又想屈手足

一直都係

下次如果有鬼突然捉人。。我地應該要反抗。。因為班仆街無制服又無證件。表明唔到系狗嘅身份。。甘即系非法禁錮啦！同埋小心唔好再落單了（劣見，錯的話請糾正）

推901

推 屌佢地老母

up

香港d遊客咪係比你地嚇走哂囉

一定要推上國際

畜牲

咁好機會繞後用刀仔插頸都無人做
唔好怕唔小心殺狗，無問題架

扮示威者縱火， 然後又屈鳩啲示威者，狗閪都不如

佢拎槍，我地直頭掟鳩佢
香港一般只准差狗拎槍，普通人要槍牌

好撚差

推
推

屌你

推你老母

推佢老母

屌你老母，推爆佢

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

CLS揸住把楜椒槍,足夠證明係臥底

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

嘩 屌呀 肯定想插贓嫁禍

推
黑警死全家

D 兄弟呢 是咪發覺果時已經太遲

呢啲隨時係恐怖份子丶見到應該揼柒佢囉

dllm死黑警

正仆街

Dklm

咁樣popo仲邊可以得到我哋信任 又係度搞分化 搞割席😢😢

今天大多黑警扮示威者分分鐘立法大樓嘅破壞係黑警做

原來警察縱火

有藍同紅燈

臥底放完火就搵水炮車救

想等人以為水炮車都有好處

點解唔即刻拎武器打佢
兩丁友 又唔知身份
大陸捉人上去賣器官咁撚樣
比我見到實打撚左先 痴撚線仲影個閪咩

正仆街人渣